住香港真係福氣嚟㗎

以前屋細一家人親切啲，屋大個個入房少左溝通。